傳統車牌轉讓問題

小弟勾左個車牌 但想俾我屋企人架車用架車唔係我名
係咪唔可以就可俾

係咪要套左我我名架車先再可以做留牌
求解答

搵牌佬搞

搵牌佬搞詳情係點
因為我見封信話要套我登記名下

架車要轉你個名

牌佬會轉架電單車俾你
套你個牌上電單車
再轉架電單車俾比屋企人
轉完之後，電單車留牌
咁樣就會張留牌紙係你屋企人名
再套返上屋企人架私家車到

法律上要套個牌落車先可以連車轉讓
牌佬攝嘅法律位係
1. 26唔洗每年驗車 = 架26根本唔存在都仲得
2. 26過戶只須250蚊
3. 已無牌費嘅車唔需要三保都可以轉讓
所以個過程係咁:
1. 牌佬轉架幽靈26俾你
2. 你套牌落26
3. 26轉俾對家
4. 對家留牌
5. 26轉返俾牌佬

牌佬仲賺多咗一次抽牌機會

btw 因為做一次要過3次戶 啲26個牌簿手數係真數千手

套落部死電單車，將電單車過戶俾目標，目標留牌，再套上新車

咁搞要幾錢？
牌佬會唔會出古惑？

點出古惑法 昆你個牌咩

感謝各位巴打解答
我會搵牌佬搞 明左個概念

試過搞，比文件牌佬
$1610全包

我上次攞嚟做套牌果架26係192手

192手

有冇牌佬推介上網搵過間打去問話最近唔開counter佢地唔做留牌紙轉名

咁能跨，你老婆都無咁多手啦

係誇